[Goodbye and thank you Hehe & Valencia]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [602]

你收撚柒皮啦，咁你講乜撚未見過人開宗明義反/迷球員
講左成篇廢話，9唔搭8自打嘴巴

星期日Hehe Valencia 最後一戰

對hehe走無咩感覺

I love u hehe

華隊應該仲可以踢紀念賽；Hehe應該真係最後一場

分開每個人致謝啦

Thank you wilson chiu

一陣七點半有Tuanzebee睇

你個臭街依度差唔多個撚個迷某球員都係一樣，次撚次都借其他球員黎抬自己捧個個，自己隊既人都係咁踩

你咁想捧人你自己出去開XXX FC PO啦on9

fifthy pests

木狗死全家啦

上個post有人話一次過

季尾主場平 決定盡快印多幾件清瘀血

祝福hehe
只會笑鳩成日話hehe係真曼既人

唉

一下子少兩個隊長

一口氣印曬Rojo 山狗 Fred Jones

屌 想喊 隊入面少數有heart踢嘅人
木狗幾時死呀屌你老母

靴里拉FC PO

華隊

睇轉會窗簽咩人好過

最尾嗰張

鐘斯熱血防守
Hehe真曼 兩個天大笑話

屌你老母啦

屌你老母木狗食屎啦

thanks and good luck hehe

馬達都肯傾
Hehe一有offer就宣布要走

一個技術型中場，可以為隊波改變自己踢法到咁硬朗仲要Carry到，贏三件MVP普巴伊巴迪基亞做POTY

費Sir 時期都無幾多個做到
後費時代得佢一個

加埋楊格

P$G 真係賤種隊，希望油王快啲賣盤

M8 應該都唔留了

楊格無功都有勞，擺佢係bench做吉祥物其實可以接受

炒撚左木狗呢個賤種先啦

m8 唔留正常
hehe 唔留就真係 ...

人地屋企唔洗開飯? 踢波嘅搵錢搵得幾多年呀 留咁耐逗得75K 就30歲出面有好offer都要幫佢自己打算啦

完全封鎖左🖕👹🖕

我撚有屌佢走人咩
係笑鳩緊你呢d人咋

一年一續對隊波發展影響其實唔大，就算做Sub打下聯賽杯歐霸都係一年，
羊問題只係全勤

最大問題係Jones Fred Alexis 呢D趕又趕唔走，長約又廢

呢D 時候出黎抽水，我就屌鳩你呢D人

得嗰幾條友話hehe唔係真曼
Wfc d小眾
迷得廢英撚係懶有品味

真曼唔留
去到巴黎一定好撚勁

最有火果個竟然第一個走

二客先平。250有件
前幾日印左hehe歐聯留念

本來都唔反史波
但會員太柒

Fred都仲可以留掛, 當佢第一季水土不服

其實羊定位應該係last兩年既加利佬，要佢全勤踢正選根本就係隊波個陣容結構on9

邊撚度有品味
username鑿住個柒字

呢d係咩時候 哭喪緊

西班牙孖寶走
DDG冇同鄉挽留又大咗機會走

姐係粉紅色嗰件?

真曼就唔走得? 佢要為將來打算咪要取捨囉 幾年任勞任怨 大家有眼睇啦

Hehe第一季都唔會唔識控波啦 未同化前仲有遠射睇下
走把啦

二客係藍定粉紅

藍

有好點解唔走，而定隊波有咩好

咩任勞任怨咪又係踢波配唔同戰術，大部份球員都係架啦

再見了hehe

thanks

向前看喇，都估到，睇下佢買咩人補到hehe個位好過
要清嘅就大半隊！我估中堅唔會點郁住，始終得中場得天下，你當然如果fifa mode咁就緊係清左曬，但現實應該無可能一下子有6-7個新球員去開季！

Rojo呢啲無影響力嘅就一定會清！但係要補hehe位真係好難，仲有要補馬迪位呢？麥湯係上到黎，但唔會旨意佢咁快擔到大旗住坦白講！

仲有！右邊hang機導致左右唔平衡呢個都好致命！拉曬啲人係左邊守，轉邊後得羊，難搞！今年有幾場打得好係因為Dalot係右邊做到野！

所以今年重心一定係Rw，Rb，Cm位，前鋒可以漸進式換血！傳果隻Daniel James我覺得唔奇，同可能岩用，因為而家隊波太慢，又唔爛打！當年Park果啲爛命位好緊要！

唔好再死追luxury player喇，我地都係打返盲拳打死老師父先喇，當年8號朗隊果種！

心痛

朗隊都唔叫大牌球員？

佢為將來打算搵多d錢 所以我咪祝福佢
但係邊忽真曼啊
真曼既標準就係努力踢波?
羊唔撚努力踢咩 踢得廢又努力就唔係真曼?

佢講爛打

Ching有潛力出潮文 加油

Fred擺明係真廢 矮中場搶高波輸曬都算 隊友搶埋傳俾你 唔係控甩就係唔知傳去邊。成日9跑但又搶唔到波 進攻又幫唔到手 真係無9用。

當然大，但當年買入係咪已經成型球員？要嘅係果種精神

使撚你否定咩
黎黎去去咪得你幾條友

好嘔心
唔係迷hehe就比人屌

咁我又使撚你認同咩
擺明係笑緊鳩你呢d人

清左馬狗先
見撚到條力架唔開胃

Tuanzebee正選

好耐啦，早幾個月我一個同四五個鬥屌
搞到好似靴里拉FC咁

場上120%努力
場下肉緊樣
underpaid踢咗5年

Where?

jones 屎波 羊都有得續 佢三個夾埋人工都實夠比hehe啦 講實力同貢獻三個都係麻麻

屌你老母 木狗唔補番5年出少左比hehe既糧佢我就反尻曼聯 哼！ ！

咁抵屌ge
你話唔係迷普巴就俾人屌就話ja

攻中變防中 有貨交又俾人雪 佢冇怨言又冇放棄

朗隊走又唔見咁多人替佢唔抵

hehe真唔真曼費事再嘈
但佢上陣既時候既態度同精神
個種熱血絕對對得住曼聯呢個名
wish him all the best in the future啦

唔係AV必然正選咩

好過堆所謂青訓

話時話圍屌緊邊個？完全封鎖左呢度某d垃圾睇唔到

唔係圍屌，係大戰

只得一種聲音咪係你呢啲人

走既點解唔係後防果班玻璃人 點解唔係果班IG KOL
祝你愉快 You deserve better than us

唔知點解直覺鈀簽過去只係想洩憤
去到分分鐘無得踢

有心有力踢既就走
又廢又hea又高薪啲垃圾就留

華西走無人咁激動既？
唔係道德高地？ 場上落力呢幾年無人比得過華西啦？
邊個盲撐自己心照啦

之前傷左

有D 人將真曼定義放到佢老母咁尊崇就唔撚理佢啦
有心有能力，場內外都緊張隊波

就算好多廢人Lin Jones Young，都無咩人否定過佢地唔係真曼

落足力踢 望到自己隊友行行企企
係人都走啦

岩呀我地成班都笑緊你幾條友
Fair

木狗死全家啦屌

睇comment應該有個係爵士連加特
呢個一早完全封鎖啦
講襯野無句似樣
行出嚟輕度弱智咁
屌都嘥時間

點會無
Verrati Herrera Marquinos

佢呢種AQ低嘅性格球星，正如朗隊話，阿蛇當年唯一唔會鬧嘅人係Nani，加上馬仔佢續左長約！耐性係要有，年輕球員，起伏大係一定嘅！好似福仔都係。

其實就好似以前winning咁，每個球員都有佢條成長curve。當然美斯真係打破常規！如果你要佢24歲已經場場fit，可能佢keep唔到幾耐，加上早幾年球隊踢法不一，而家有返費倫佢地，有返方向，25歲開始爆都唔奇，柏圖16歲夠勁喇

緊要嘅係sob黎左，要有方向，黎緊衝4做目標，黎緊比人笑下咁。早10年我地勁，之後10年沉。無計喇

lin有心，不過淨係識鳩跑，跑到令人燥果種
福……睇佢造化

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

最撚好笑係我一講呢d人
你呢d撚頭就做人辦突個頭出黎俾我笑姐

剩係記得AV班教練團J佢J到出汁

雖然知hehe 實走
不過真係重好撚嬲

有heart 既唔續走去續D廢人
木狗我dllm

邊間? 想印返件

可能想學人大做舉手機器

又唔係抽hehe水，迷hehe又有光環唔笑得

希望唔好因為hehe既走
令到對其他能力低又有約既球員有怨恨
佢地唔好波啫
但都係曼

又想開戰呀

木狗正人仆街腕家剷, 俾番hehe 我

佢用draxler 同 馬昆頂中場中 hehe點會冇得踢
J下下年麥湯 fred 普巴 先啦

88

希望HEHE去到巴有第二春

西班牙幫正式解散

又以為自己大眾撚
以為自己邊撚個，學人扮代表，都唔撚知醜

200k 5年約 曼聯比唔到佢點續？

PSG場場唔同人都拎冠軍架啦
佢儲多少少板櫈睇下博唔博到歐聯姐
球星有好多但太有性格，實而不華既人點都要D

睇住佢黎又睇住佢走

心情好差

我就從來都appreciate佢係曼聯既時間
唔撚洗班人點吹奏都知佢既貢獻
所以一定係祝福佢
但係話佢唔係"真曼"就等於屌佢冇飯開冇錢收都要幫曼踢
係邊個標準定得高啊

唔鐘意被人回應
你咪同雀屎、史波、 jacky 、心乜鳩硬、 畑驚開個whatsapp group囉
再唔係自己開個曼po囉

hehe 岩晒 場內外 唔大牌 又有一定實力
買得岩

然後後防仲未肯簽人

咁你講下你定義乜，睇下你係咪一致

人地都有話青訓踢到退休被迫走先叫真曼
你呢？

岩呀，班迷靴傻人講到佢貼錢踢曼聯咁款
好似比唔到200k就欠咗佢

重講呢D
正常上年中要續
係有D on 9 係都要last min續
而家咪俾人搶走
(球員唔係老溤續)

你誤會左啦
我講你突出黎唔係我唔想你回啊
係你呢個人辦係最岩岩好引證到我講呢班人啊
我不知幾撚多謝你

睇下你講親野都收負皮仲多撚過你d精
再唔係上下facebook ig睇下有冇人好似你幾友條咁柒
如果唔撚識英文
拿拿臨報定幼稚園入學

嬲撚到仆街, 啲廢柴英撚就俾長約

接受唔到
致命靴里拉

事實係續約部垃圾喎
留垃圾開長約
有心有力就last 1年先傾

好灰

佢唔去PSG番畢爾包我會開心d
不過PSG銀彈攻擊好難say no

唉 屌 繼費sir之後第二個人離開曼聯會令到我感到好傷心
Thanks for the memories Andre

拖下拖下咁就完約free走
連福都拖就真係叫木狗go to hell

遠既bobby sir點係空難後幫手重建唔撚講
因為太個別
近代既傑斯 史高斯 華西
第2間球會有offer
e.g國米想買傑斯 巴塞想買史高斯 皇馬想買華西
佢地係二話不說同agent講連價都唔洗傾係一定留低

你咪一樣引證左道德高過你老母果D 人

你講左你真曼定義未
人地反He起碼有講佢標準係咩先
唔講就咪撚出黎攞彩抽水話唔係唔係

佢啱啱講咗

唔走都走左 諗下點重建好過啦

當打之年
係轉都轉去爭冠地方
轉去畢包咪等退休

PSG有實力搶歐聯 仲要至少年年都有法甲
番去包包 咩都無 仲要人工一定唔高
咁點都去psg啦

咁叫得真曼，個標準緊係要高啲
無人否認靴里拉能力同貢獻，但最尾搞單咁既嘢
好難認同佢係真曼

佢係曼聯做左咁多年condom
都想佢拎返d achievements

蜀中無大將
慘在連廖化都走埋
你話hehe1線頭絕對唔係
但起碼佢有火
木狗

唔好嘈，搶佢件梅尼亞啦

真真曼呀佢
有空檔仲會黎奧脫福睇波

咁朗尼仲係咪真曼

屌你祖宗十八代木狗

都要管理層做到野先得

佢成個職業生涯 0聯賽冠軍
去psg破都算

J正負黎打飛機
你有成3個正評喎，大眾撚
快撚啲J啦，好似ig毒撚咁成日睇下自己啲po有幾多個like一樣，活喺人地嘅世界

木狗真係好撚垃圾

Jones smalling 廢到乜咁就續約

佢好明顯係真愛

擘大對肶依啲通常木狗睇唔上眼
要同人搶先開心

真係有人唔認同

點會psg又唔係咩世仇 比hehe過去好過

我去unisport

邊度250蚊一件
想印hehe

我屌你老母啦

你話靴里拉搞單咁既野 好難認同佢係真曼
但朗尼單野仲大喎

呢件幾好波 平嘅抵買

而家真曼個definition要定到giggs scholes 踢到退休
仲記得一有potential target 被人搵到有曼球衣既相
又當真曼
Depay 細孖走左都係ig提曼聯
又係真曼

咁多個係hehe唔可以係真曼（根據嗰幾條友講）

日經

巴黎正一賤種

回左啦 點睇

同意

封鳩咗佢
屌佢老母

小丑

Manchester United will have "serious meetings" or even sack Ole Gunnar Solskjaer if they lose to Cardiff, Paul Merson believes.

Molamola

你未仲小丑

舊年法賓奴開口話想黎, 我地都唔鳩理佢

還好啦 唔通有好球員又啱位唔簽咩
係木狗on9啫

Sob今季 唔洗簽太多人右閘、右翼、中堅、前鋒、中堅就夠啦。

點解可以咬咁耐都仲係咬緊真曼唔真曼

Fuck off Woodward

So9 lan

你照講大家照屌有咩問題
又唔係唔俾你講

快d揾個足球總監番黎
唔係重建到世界末日都係一鳩樣

屌 柒都唔撚信咁戇鳩

唔係
要求加薪兩次到全隊最高人工
根據上面有個唔知乜水講 要踢過世先算
佢死去愛華頓唔算
又唔係hehe咁逗緊7萬 佢逗緊30萬
咁都唔留曼做後備等機會
唔算真曼

簽完無耐 如果真係咁都炒
邊個肯黎教

竟然唔係朗隊係hehe

仆街人都走埋都重要出嚟批判係唔係真曼
唔完全封鎖我覺得對唔撚住Hehe
仆心仆命五年 拎住75k週薪 場場落足力 而家完約走人比人話咁樣就唔係真曼 係咪咁撚on9

講笑定講真唔撚識分咩

On撚9
如果炒 真心趕fan 走

你個人Set得高我唔反對你，

但以你個定義就Rio Vidic Evra Beckham都唔係真曼，
但佢地場內外由始至終都關心隊波，都將人生最全盛時期比左曼聯。

至於盡力同能力有幾多掛勾，
山狗果隻盡力同小豆果隻盡力都完全唔同，唔係一句印象球迷就歸左邊，
呢度都唔會因為Lin Jones廢或者有一日佢地離隊就話佢地唔係真曼，
係唔係真曼有D 野唔係數據或者轉會可以直接表達到。

有心有力就免費走
又傷又廢就留低哂

龜縮到講笑

真曼又點，假曼又點，班大帝都係hea踢架啦，hehe留係曼聯都係比班大帝撚狗咁撚架啦，佢搵間真係踢波球會仲好啦。

真
已經唔止錢問題

Hi睇袋

hehe同上面呢幾個係有offer同冇offer咁分別

今個暑假大清洗
分分鐘仲傷過當年v92清細孖 nani 小豆

夜子巴真係最正常個個

應該俾人屌到仆街，咁撚樣隊波俾佢玩撚死

我同意呀 真曼都係收錢踢波
但一個球員五年內盡心盡力 單單唔續約就拎出嚟鞭唔係真曼 係咪連登仔咁撚低賤

Rojo Jones 山 繼續留低

廢Lin無Offer咁撚慘呀？

得幾條友咋

有冇英國佬book 飛機反木狗, 想夾錢

毅進星 $100

夾錢搭飛機去英國屌佢屎忽

唔清仲傷呀，養住班傷多過踢 / 無料到嘅球員係到坐食山崩

條友同木狗訓埋一齊
睇住佢出offer俾hehe
低調到新聞都冇報過出左咩offer

都要睇立場架
係球會唔要個球員定 球員唔揀留低係球會
呢個都好撚關鍵架喎
你講個幾個都係老左俾球會棄/同教練鬧返
而家好明顯靴就係兩樣都唔係 球會想留 佢要走
但我再重申我只會祝福佢 唔會怪佢走 怕撚左班迷he又話我要佢唔出人工踢波

西班牙幫未差到要清

朗隊都唔捨得，但個時佢走對大家都好，唔係而家仲俾人叫緊死肥西
但hehe個種態度，任勞任怨，投入感，專業精神，係而家隊閪波最好（自從阿sir退休之後）
呢d球員邊有球迷會唔中意

咁哩啲就唔係叫清洗啦

唔講真唔真曼啦
但hehe摩sir年代做左咁耐後備都冇出聲
依加有份好啲既約又有波踢 走都好合理啦係咪呀
踢波都係打份工姐

但清都唔係清hehe架
之前就話吹200k,而家鈀簽佢應該都冇
160/7k都簽得啦

呢度興勁既走 廢既續
睇下我地今季西班牙兩個踢左幾多場波

留意番我曼係良心公司 唔會有underpaid出現

肥西咁能25都有人迷啦 仲嘔心

哩啲係(被逼)自然流失

真

傳緊230k 5年約

r爆頭都唔明點會係續史波寧同jones
唔係話佢地唔真曼
真係能力問題

咪撚理D on 9 la
最好唔計條件續約踢到收山先係真正曼聯球員

最後吊多次木狗 我dllm

back to front inside out 出事
今舖真係災難聯

連登曼區屌朗尼
你大獲了

然後條友我講佢講笑姐
特西真係改岩名

麻煩so sir清埋堆垃圾

唔想hehe走

"Paul Merson believes"
呢D都當係真的話人唔笑狗都吠

當日費蛇記者會哽咽講朗尼嗌走我仲好撚深刻

lkk 山 送都送唔走
jones smalling呢堆冇能力既已續
西班牙幫有能力 但多數都走
剩低福 馬 連 幾個一線尾水平都冇既球員
我真係唔敢想像下季點打

朗尼呢到聖人黎

你係咪假設全部曼迷係我一個人既分身?
講迪屁真曼又係我
笑鳩你條傻閪又係我

多謝晒 教精我地踢到退休就係真曼

真係唔撚明續jones條垃圾廢9做乜

好 sad
知道實走
正式宣佈個刻仲 sad

無半隊重新黎過唔緊要
但有d野 有種精神 有種態度 比任何野都重要

曼聯已經衰到無得再衰

九唔搭八

有時唔知呢到迷西究竟真心定假膠

柒撚少陣啦你
唔撚係討論又衝出黎柒，宜家邊個要走

仆街隊，Hehe 都唔留， 成隊波空難死多次啦屌佢老母， 反正件件都係仆街垃圾

如果朗隊09年走左
C朗10年先嗌走，
情況就會調返轉

見到post頭堆相想嘔

on9

大把人唔係踢到退休，真曼地位不變啦
里奧、艾夫拿呢啲
再唔係，在布朗、奧沙、費查呢啲都無人質疑
條友真係忽忽地

出現了

係我迷曼以黎見過跳得最激既一次草裙舞

當年曼開始重建
朗隊身為曼聯隊長
表演如何連住曼聯春袋
叫價一億你都要加我人工啊

我由C7第一年睇到而家

Jones 岩岩黎都有野比你睇下
之後無腳好波 成日出事

一間大球會用咁既質素中堅

仲有咁撚佬既閘位

成間球會到底有冇人識攪足球會架

會都轉左兩次都仲有佢d相

如果唔係呀si退休
嗰個暑假應該已經賣撚左去車

前日仲特登印一件
好撚sad呀屌佢老母

用咸爺黎比先好笑
咸爺係咪有續唔續走去皇馬呀

本身就假膠多嘅
之後班child登仔見人講佢又講 懶好笑咁
再有一兩個真心咁啦

呀sir*

好記得歐聯踢蝗既時候bench左佢

呢間野剩係識留埋班英人垃圾

真曼definition
學野喇

我都印左
btw搵個衣架掛起佢啦

而家係隊波入面
最重要我諗係pogba hehe degea
不過黎緊應該都會走哂

屌你講緊乜撚野
潛啦on9，同雀屎一Q樣死纏爛打

屌講真下個post唔好擺咩朗隊係第一頁啦

唔否定佢貢獻，但佢走最多係唔慣個種唔捨得，話晒踢左咁多年，hehe走真係失落個種

睇完hehe 個farewell interview
仲專登提作客贏猁係對fans來講嘅一種trophy
不過呢到有班傻鳩都會話佢唔係真曼

有冇好消息丁下

呢幾年其實係咁loop 有歐聯 之後果年就冇歐聯
幾時先見番之前既曼聯
費sir退休果陣岩岩中學grad 到而家已經大學grad左一年都未重建完

無撚錯...
我唔覺得Jones同Smalling仲有高峰
佢地實力見底

曼聯仲留呢種二線打正選 點拎好成績

痴人說夢話

管理層要變下

應洗得洗

真曼好快會有definition

Valencia: “My message to all Manchester United fans on behalf of myself and my family is to thank you for giving me your undivided support. I wish them all the best for the future and that future teams provide you with great victories on the field.”

個兩場黑碧同傑斯勁撚到癲

知道佢係要退落黎，但又係態度一流，唔捨得

一供一求，朗隊係睇打工心態睇錢多，
眼見車曼皇果班全部都高薪，自己仲係同Nani果D 差唔多人工，
但費Sir續果次係值喎，第二年倒掛拎英超，拎埋POTY
250K只係同果陣YAYA 果D 差唔多，但朗隊係英人＋商業價值都高過YAYA
只係果陣曼聯一向低價

Man Utd offered to double Herrera’s wages from £75k to 150k a week, 4 year contract. His agent asked for over £250k a week five years deal.

Ed Woodward decided not to pay high salary to a player who turns 30 at the start of next season.

華西當年為左留隊連Agent都炒埋

250K 大咬咗啲喎

250k 5年又真係唔值喇

offer 呢啲得個估字, 你唔會知死木狗開咩俾佢

有賤種都唔肯去幾難得

pogba 搞事 hea踢 賣啦

如果係真,咁唔續好合理姐

大過頭啦吓話
拖太耐再加上PSG想要即刻加價

咁真係唔好怪晒碌木 對方agent太過大貪 叫到要多3倍幾人工

當年未捧曼聯 冇經歷過既小朋友
入到黎真係當朗尼神咁拜
咩英人價值 同佢獅子開大口完全冇關係

去賤種先傻仔
華西黑人又唔華麗，打半年應該比人當Condom

好似華西真男人真係無幾多個
青訓都唔會炒經理人咁勁

佢都唔洗定義一定係真曼

球員要求加人工我不嬲都唔覺得有錯

但季中要求加+放風要去鏝+交埋轉會申請

清乜撚，你踢緊英超，清撚左咪又係要入返啲英人，你玩得英超就要識得用英人嫁啦，根本問題唔撚係出喺英人身上，係你隊波點樣去用啲英人，屎波，宗師呢啲唔係正選料嘅咪踢後備去搵返啲一線中堅返黎囉

仲要係皇馬對南美人既吸引力+摩連奴
當年既摩狗既魅力都唔知幾多球員爭住幫佢踢
佢咁都即炒agent留隊

屌木嗰啲上水未呀屌你老母

應該係耶子嗰次先多人屌

華西黑人黎講好撚令仔
個手瓜又粗
我係女一定好想同佢做愛

中場無左hehe，我睇你碌柒木買d咩返黎補

賤種呢d食物鏈最高層就算d人明知但有得去都會掙住含

仲要佢當年已經係全隊最高薪
屌佢老尾吸血鬼

根本物超所值
有能力又係英人icon

耶子果次我反而唔覺得有野wor
最多係話佢收尾兩年overpaid

又一條
Source?

agent edward

耶子嗰次串佢喎
話有RVP 唔怕雪朗尼

打完個熱身賽＋轉會知耶子咩料
個個都想走
仲有幾件大帝都係果一兩年走
佢回哂塘入波都係全隊最多

第二次跳舞扭計續約後
曼黑暗時期就係由佢開始
真係好值

可以換貨架

費sir走左
成隊迷失無表現就屈晒話係由朗隊開始

耶子都係跟費sir心意
知佢養唔熟又跌watt

曼聯人工一向低

鏝皇果D 都已經晨早破哂200K 以上
朗隊當年同Nani 華西果D差唔多人工
果陣朗隊無世三都世五啦

依家就調返轉，曼聯人工世界第一

唔好成日都拉人落水啦
椰子串佢咁又點？
根本佢跳舞係佢問題
唔通好似妹同摩佬
你鬧我串我 我又駁你一句
玩到而家隊波咁咩

朗隊走左就真係黑暗期
無冠，無Leader

T仔踢緊英冠promotion playoff輸緊
齊集氣

true

香港有冇台播??
搵唔撚到有台播緊

後期睇直播
佢已經誇張到半單刀都比人後追
我諗當年有睇既都好清楚

所以我果陣都唔同意耶子續佢，佢果陣回塘應該要打Sub
但耶子續都無計

痴撚線 最有HEART果個放走
攬撚住班HEA踢垃圾降班喇屌

應該冇 我都係上網搵link

你估木狗剩係衰續約？
和咗哈多士之後外國都開始成村人屌緊木狗啦

Agent 大咬係一回事
木仔唔早續都係一回事
咁木仔唔續呢份大約係做得啱嘅 又係另一回事
但如果成件事唔係拖到咁遲先續 可能上年已經續唔成嘅話都可以套現/搵定替代品

佢後尾嗰幾年場場正選仲黑暗
成日轉邊俾人打反擊
好回味v92埋場上屌9佢

屎摩寧係二線，但係英人黎講算係咁啦，以今季表演黎講踢後備合格啦，好過佢嘅英人中堅有幾多個，最多咪二線換二線，根本無補於事
宗師今季踢得係差，但係就算要清，點都清撚左洛河條垃圾先啦
唔好下下瀨曬英人到

清可唔可以比條link嚟？

佢仲係有正選果年，入波同依家馬福差唔多十幾球
講緊大家話佢回哂塘朗隊 VS 兩個後生仔

我同幾個迷朗好似身處平行時空咁
我諗緊係我失憶定點

Hehe走都有得大戰

寧願嘈返馬Lin普

咁岩撞正隊波有低潮
耶子要保帥位先會續

回晒塘數據都唔錯馬福
又入波又有助攻

1314打後朗尼真係好廢
打單前鋒成日番中場拎波分邊
後尾回勇係1415季尾羊爆發+卡叔未傷,朗打番單前鋒既一段好短既時間
之後1516開季正式變大毒瘤

大陸link嚟

咁始終fk penalty都係交曬比佢射
但你迷朗我諗你都好清楚
佢可以踢得好多好多好多

hehe都嘈左好耐下
唔明有咩好拗

麻煩曬

公道講
朗尼係有心冇力
唔似而家呢班咁仲踢得下都hea

朗尼係有心冇力 我有保留
有心就唔會肥到隻豬咁啦

關乜事，我屌緊上個Po老屈木仔唔肯續hehe嗰班弱智

dybala而家傳到咁恆
已經預見到時打空炮會比波台恥笑

理性討論下佢果陣老將回塘廢定依家D 高峰球員廢姐

V92 最後兩年正選既朗隊
37場入14球
41場入15球

近兩年福仔
52場13球
46場13球

近兩年馬仔
45場11球
37場12球

仲未計大家依家缺乏既Leadership，回防，勤力

真，笑容好撚charm,黑人黎講屌打晒球壇

呢樣對數據好重要 你知我知
睇下福都開死球就知佢想點

Hehe都嘈得到 你都係冇睇開曼架啦
轉會啦

眼濕濕了

好彩有朗隊幫Hehe 頂住

講緊場內姐 場外佢係唔自愛架啦
呢樣公認唔洗討論
佢自愛少少肯定唔止呢個高度

佢d控波離腳呢d問題當打仲可以修正
晚年先出現對比好大

你搵福同馬比較
會唔會要求太低
我真係唔明點解成日一講朗尼就要拉其他人落水
點解唔可以比較返前幾年既佢
點解唔可以檢討下點解跌到咁
下下搵遮醜布

lin呀，馬仔呀
個個都一樣，慣性手法

講到尾
冇人質疑過朗尼既付出
加人工亦係人之常情
但誇張到咁 仲要係果個時期
成件事人真係好肉酸

所以而家福馬咪成日比人屌lor朗尼尾兩年比人屌都好正路

其實有無人覺得真係要大執後防多過攻線

猁執咗中堅龍門搵到羅拔臣出嚟成隊唔同晒

我哋4個都要換晒

想講大家都廢，無話佢最尾兩年好勁

有咩人唔會回塘先
依家係領隊要死出個回塘既人

事實係大家都差，
但佢球場上既Leadership，回防，熱血都係大家話依家D 球員無既野

Shaw [新中堅] lindelof meunier

坐咗幾耐？
不嬲後防係最大鑊

系

好多反一個人就連佢優點都反埋

如果買到 saul 替hehe 就好 唔係既話 partery rodri 求其一個都好

為左撐hehe就盲反朗隊

難d買到saul

但係大家仲係focus緊普福馬盧山

傳曼又無後防

我唔知佢加完人工壓力太大搞到咁定點
但如果當年搞咁多野(又放過風去鏝)
到最隊順曬佢意 人工都加爆
但踢出黎個成績係咁
如果咁都未夠理由反
咁我冇野好講了
起碼我諗我都唔算盲反

有冇hehe都係咁反

hehe
續埋d 垃圾英撚都唔續佢
仆街死啦

HEHE

場內既朗尼俾我見到佢係好努力 但對腳真係跟唔上
場外既朗尼我諗唔到有咩理由鐘意佢
兩次草群舞
佢好似謝拉特咁做一次都算
有d猁狗可以到而家都唔知
兩次就太over同更多人覺得上一次唔係一時衝動
呢條友本性係咁

我無反對你反佢喎，我都唔同意回塘果陣用佢正選/耶子續佢

你可以話佢唔係真曼，但佢想走都係有合理原因，
第一次佢人工太低＋佢話曼聯前景越黎越差
第二次佢見耶子唔掂就走

而兩次都係球會用錢留佢，咁只係供求問題
佢最後係廢，但場上都盡哂力無Hea踢

佢咁撚遲傾咪開佢高價囉

Man Utd offered to double Herrera’s wages from £75k to 150k a week, 4 year contract. His agent asked for over £250k a week five years deal.

Ed Woodward decided not to pay high salary to a player who turns 30 at the start of next season.
點呀，肯認自己係盲反撚未呀
咁鍾意搶道德高地

有幾遲呀，上年開始傾都遲？

但講緊高普係執好左條進攻線先
起碼掂到去踢歐聯決賽
決賽都係龍門派膠輸
之後先補完中堅同後防
但曼而家根本進攻線同後防線都要執過哂
所以好難
而家中場仲要free走埋hehe
麥湯頂佢之餘仲要搵番個頂馬迪個位
唔通真係搵廢特頂咩

第二段，真既話就唔反木了

做乜鳩呀你?
你想話我盲反邊個？木?

第一次跳舞逼費sir買人

個陣目西唔係縑隊波冇競爭力定乜
之後買左RVP返黎 又嫌人入哂波 要佢讓個禁區出黎嘛
椰子條垃圾續9完佢 所有波比撚哂佢做 咪又係無限分右邊
有馬達香川NANI 可以玩彈彈波 但傳親比佢一定一腳分去右邊

岩岩睇巴打share daniel james對曼城條link
條友都幾撚癲狗feel

買唔到人頂hehe個位就大撚獲

係 因為有乜差池等多年就可以被免簽 收高人工
咁緊係開你高價啦

以前有David Gill, 曼聯從未試過比主力球員last year on contract你知唔撚知道

我查咗，自從2000年起, 曼聯只係試過比以下一隊成員以淨低1年約以下嘅身份踢:
Carroll, Ricardo, David May, Hargreaves, Owen, Fortune
十幾年六個咋

果啲咩brown oshea fletcher richardson gibson全部賣到價

舊年10月木先開始傾唔鬼遲？
淨係今年就有4個out of contract 仲唔多？

中下遊求其搵件.......

仲有文尼，唔太擔心。但馬迪個位要買人

早一年傾同叫遲，你都幾好笑，咁應該幾時開始傾？早兩年？兩年流流長，邊個可以保證冇大傷冇踢watt?
再講木仔呢個offer對30歲球員黎講已經係好好啦，4年約

都痴撚線， 咁撚洗牌曼聯真係玩撚完， 仲有咩人同人爭， 執撚咗佢啦

學熱刺阿積士重建牙

打返10年歐霸先
重用年青人

咪撚再用以前個球壇生態同宜家比啦，宜家球壇大把球隊都係最後一年先開始再傾合約，再講，宜家hehe走根本問題都唔喺木到，要求250k5年約你都照俾佢？

有冇SOURCE?

準備搬龍門架啦

150k，四年約都唔續，仲話真曼女

最鍾意睇civil war

呢個？

個問題明顯係木仔玩壓線績約 人地有offer又賴個球員唔忠心

His agent asked for over £250k a week five years deal.
你食左呢句？

班傻撚點嘈都無用啦
Hehe係為錢走呢個係事實 嘈撚完未

同埋冇話忠唔忠心，有更好offer走好正常，會祝福佢

老實講真係250k唔續木狗係冇問題
但點解唔鳩一早就續，一直唔嗲唔吊以為人地一定會慢慢等你咁

人地走左佢先黎放風

一開始仲係講緊2年120k
hehe 同psg 都8899, 同屋企人經理人都交代哂準備好,
木狗臨尾先話自己加幾多幾多 話知你加到300k 啦

木狗你估自己真係趙敏最後一步搶婚咩

hehe 值唔值另外一個問題啦
木就一定係on9 續完摩佬又唔買人比佢 上任咁多年完全無撚用 唔炒佢等睇年年苦苦爭4

維拉

一早已經傾緊啦，就算木仔一開波offer 2年120k唔可以話係靚約，但係都唔算差啦，hehe覺得太低咪唔續，咁最後木加到4年150k都唔續都冇計，大家好黎好去，大家達唔到共識都有乜分個啱邊個唔啱？

求撚其拎個吹水媒體就話上年開始傾
臨到續約一年前個個都吹話開始傾架啦
講講下又當真

3年總共買左11條友都叫唔買

成隊都要汁呀
垃圾！

Agent Edward係咪深入駐曼記者?
@特西

唔合你意=吹水媒體

@特西

依家講緊季初摩佬話要中堅 唔撚買但之前又要續 做乜撚 你唔好同我講你撐木喎 撐lin都無所謂 話哂都我曼青訓

買左一pair中堅都叫唔買

今季最後一季叫一早?
當你10月係真, 即係仲有1個零月就open market
果陣摩狗仲係當佢condom, 場場出四條柱

120k個風吹出黎果陣已經3月啦
你依家人走左木狗話開300k 都得架la
「拿我最後一日開300k比你係你條仆街唔要ja」

你指bailly 白lin?

屌，你真係新睇波
就算以前都大把球員free go
阿仙奴蘇金保基昂法明尼皮理斯珀奴亞Wiltord呢堆主力都free go

以前曼聯好醒目唔比球員free go
而家做好難咩？
咩都賴球壇生態

爵士連加特=張無忌 車輪戰曼區各大派 馬達 hehe 反木 反lin派

所以木要負上最大責任
佢明顯失職
做咩幫撚住佢

HEHE 走係合理
你無心同我續
我搵到好碼頭仲唔撚走
場上交足功課 仲要係正選

全世界簽約都係咁嫁啦 要保證到所有野先傾
依加事實就係last一年簽會比人嗌高個價 揸都無 賭輸左

完全唔知撐木嘅人係咩心態

So B 先講下年諗英超係不實際
要重建

T仔番黎打中堅算啦

好明顯摩狗木狗都當hehe condom 啦
山狗果d 就即pay
lkk 都廿幾k

球星牙

屌
原來條打靶仔mings係維拉

賴球壇生態

不如話木狗算死草啦

貪佢踢多一年75k低價

之前般矛嗰個？

回錯
Agent Edward係d周圍收風既acc黎

威囉，覺得自己一個打十個宇宙最強

真 慳埋慳埋續班垃圾

合你意垃圾當聖經

踩伊巴個件
係維拉同緊tutu拍中堅

佢係

之前對列斯狗拉開D人唔打人

仲記得當年法明尼free go阿狗哭波喪
而家我地做一樣野

Thanks

兩件青訓對決
johnstone vs tutu
第一回合tutu贏

人地走左先開po 都信木狗係咩心態
佢咁中意放風就上年summer放風話200k la

點解呢刻先黎放, 有咩意義?
見個個屌佢咪卸膊囉

勁過jones smalling

伊巴都有還拖批9佢

係咪睇緊英冠?
邊個台播

唔洗睇啦
94分鐘了

起碼青訓順眼啲先

又係偏右中堅
究竟幾時有件可以打左面

rojo blind

一陣搵link啦, 0015有列斯自爆

下季爭做正選中堅

ROJO件垃圾 出親場都想申請紅牌咁

想問下附加賽係咪 4隊出1隊only?

leeds同林伯特都有機wo

本來應徵做文員, 夾硬要人地踢波
咪自己走場囉

踢世界杯就永遠健康

全隊最撚憎就呢條友
快撚d躝

D人一直都唔明，人又話摩狗要買，買撚完又話唔啱又要買，沒完沒了咩
人地哥狗，高普錢係有洗，人地洗完識用啱用點同

係, 呢round踢兩回合
決賽一場過

19/049【對Herrera離開有感】
已預計了以下文字會被圍插，但我還是要說清楚我對Herrera離隊的個人感受，歡迎理性討論。

首先，我非常認同、亦非常欣賞Herrera每場球賽付出100%努力的專業精神，他絕對是我們曼聯球員的典範。作為曼聯球迷，對他將要離隊感到十分可惜。

但見有不少人說是曼聯欠了他、曼聯對不起他，我實在不能完全苟同。球員落場付出100%，是應有的專業表現，只是很多其他曼聯球員，都欠缺這基本的職業操守。學某香港法官對警察的評論：" they are well paid for it! "，我們不應為Herrera每場球賽付出100%而感到滿意，而應為沒有付出100%的球員感到羞恥。談判是雙方都有份參與的，現在我們都不清楚雙方在談判過程中開出甚麼條件，就一口咬定責任在球會，實在是不公平。

個人認為Herrera縱使熱愛曼聯，但最終要於今夏離隊，還是離不開一個字 -- 「錢」，說白點，就是雙方未能就「錢」達成協議，這沒有誰對誰錯之分。但，以Herrera快30歲的年紀，向這方面看，亦無可厚非。

球員要離隊已成定局，曼聯從來沒有說沒有了誰就不行，大家應要向前看。

祝Herrera來季在新球會一切順利，前程前錦！

唔好再大戰

屌 呢篇野寫得好撚中 特別係呢兩句

我們不應為Herrera每場球賽付出100%而感到滿意，而應為沒有付出100%的球員感到羞恥。

Axel Tuanzebe’s game by numbers vs. West Brom:

100% take-ons successful
100% aerial duels won
100% tackles won
94% pass accuracy
6 ball recoveries
2 interceptions
1 foul

又唔係當家球星，對於步入30歲嘅球員最後一季就開始傾續約有乜問題？當你摩佬真係當佢係condom，咁蘇蛇唔係喇掛

邊個台牙

諗起個班高薪契弟

100% 係應該，但對比之下曼聯有幾多用100%踢，大家心照

G

開心星期五睇撚下呢篇野就岩

記得有場hehe坐緊後備
曼入左波之後佢興奮到係咁打個後備席箱
屌 佢真係好撚中意曼聯 好撚sad

去左現場睇Tuanzebee 用波方面幾定

Lingard McTom睇得出係100%，只係能力問題貢獻有限，馬仔就明顯唔係100%

佢真係好肉緊

但最有效果真係vdd+becker之後

有球過頭仲俾得幾靚
巴打住birmingham?

即刻駁咀先

"順境時能發揮100%當然值得稱讚, 但在逆境低潮時能發揮100%更加難能可貴。"

mata都係既
但開始都feel到佢有種力不從心既無力感

你用球員名去判斷係唔係新睇波，邊夠你玩呀步入30+唔係當家球星就好多時都最後一季先開始傾，普巴，福仔呢啲一早開始傾嘅例子你唔講？

好撚唔捨得呀

論實力，他不是曼聯最頂尖的一個，但落到場他卻可能是跑得最多、又會主動幫手補位、不介意做工兵、又肯在前場策劃進攻、又肯回防助守的一個。那個不惜氣力由頭到尾全場跟實夏薩特的畫面，至今仍然歷歷在目；

論名氣，他比不上高薪部的山齊士、或想領更高薪的普巴，但他卻從不會因為薪水、地位、名氣而向球會耍大牌、揀波踢；無論正選定後備甚至在預備組，只要能落場都是從一而終地盡力；

論地位，他不是必然正選、也非陣中的正隊長，但他比陣中任何一位正選球員更有隊長風範。還記得有鏡頭捕捉到他苦口婆心地鼓勵屢被球迷踩台山齊士，及後更為他送上一個擁抱。諷刺的是，仍效力阿仙奴時的山齊士曾在場上與靴里拉發生爭執，更挪揄過靴里拉：「who are you？」。經歷低潮，人人恥笑。偏偏如今就是山齊士眼中的「who」為自己雪中送炭。

論忠愛曼聯，他未必陣中留得最耐的一個，但每次見他入波後的激動、甚至只是在後備席上見證入波後的激動，你不能否認在他心裡有多為曼聯著想，即使自己不能落場─難怪在很多曼迷心中，只效力五年的他已是陣中少有的「真．紅魔」；

”I felt special when I heard my name chanted. I felt proud when the fans decided I was part of this incredible history. ”

”Everytime I represented this club, in every game, in wins and losses, even when I couldn’t help from the grass, I understood what this club means.”

”Playing for the greatest club in England has been a true honour. Thanks for these five amazing years. "

也許他有些時間未能盡顯身價或本事，但對比陣中其他要員，他的失準已經是最低限度，更加災難的大有人在。

無論離開是靴里拉主動要求，抑或是曼聯高層的不挽留，失去一位願意為球隊真心付出的球員，絕對是一件可惜的事，因為擁有這種想法的比起擁有華麗腳法和足球智慧的人更加難尋－他們未必每一場鎂光燈下的焦點，但對於球隊，他的作用可能是不可或缺。

「你絕對可以擁有更好」－大概這就是不少曼聯球迷心中，能夠讓自己不會那麼痛而又好過一點的最佳想法。

好少人會專登去birmingham睇波
如果london上通常直接skip上北少少
以前睇fa cup好想去維拉公園睇次波

19/050【對Herrera打爆牆有感】

「我們不應為後備球員打爆牆而感到滿意，而應為沒有打爆牆的後備球員感到羞恥。」

「現在鏡頭都不清楚其他球員有沒有打爆牆，就一口咬定只有Herrera打爆牆，實在是不公平。」

AV啲波幾好睇
City同WBA啲波悶撚到抽筋

Mings lead住佢踢好好多

一路都咁講，傾唔啱就傾唔啱，大家好黎好去，死都要搵人開刀屌先過癮
如果木仔唔係續唔到呢到最大光環嘅hehe，而係馬迪呢啲嘅話，我就唔信有咁多人屌啦，根本就對人不對事

馬迪咁廢唔續先正常

一睇就知係fb條評.曼聯條傻鳩寫啦
當聖經
佢同呢度某約個會員差唔多level 可能係分身
Between 叫撚晒其他人睇啦
大把人屌鳩你幾個

木狗責任大啲，木狗太遲開始傾續約，俾PSG有機可乘，但Hehe為錢走都係事實，情有可原

馬迪成季黎睇表演唔值得一張offer一張新約？
幾好笑

歡迎支持facebook雀連
經常都係一打十 好好抽

邊個話冇人用馬達做會員名

廢我又要續

仲有個風紀，好似

唔值得, 同LIN一樣, 完約好快D躝

屌你啦

咁多人屌柒都可以扮代表，你都幾唔知醜，以為自己喺到好撚受歡迎

原來係評曼聯
唔怪得懶煽情作得咁柒
講兩句金句就當有說服力
呢d 金句中學生都作到la

真係好唔想hehe走

佢個名好撚on9
乜撚評 曼聯
屌

撚知邊條友寫
叫你睇撚下對立面睇法啊懵撚

佢d 文不嬲都係咁

上年摩二季又係呢d 文筆去J 摩狗

你係買季票??
如果想睇場playoff要幾錢

仲有個咩足球說故事都係

呢個page d 評術好撚辣殺
最好笑係成日走去其他page 搏注意

純粹share兩面睇法，無意引戰

自己講得自己好有point既傻仔咪改呢d名
佢成日留言都俾人屌開

傳緊木仔開150k 4年約
hehe經理人唔肯 psg開到250k 5年約
所以走

PSG以本傷人

如果係真 150k 4年約都算係咁

阿特蘭大有歐聯打
又少左D勁人買

杜雲沙柏達！

佢個中堅係車仔青訓外借兵

嗰3個10 72 91進攻組合好勁

有邊個好買
最好波個gomez都31歲
係得中堅文仙尼好j d

評曼聯睇過幾個月, 佢地d 文真係好片面

依家psg 人工係高d, 佢屈哂落「錢」去做topic就好似中學生作文咁, 一定岩架

佢都可以用同樣文筆話碧咸搞商業野都係「一字記之曰 - 錢」

屌, 諗起都尷尬

不了
d波好撚粗

去米蘭入羅馬仔好撚過
左腳中堅單防又勁

真係250k 4年有邊個會抗拒，一個星期搵多成球港紙，30歲仲有5年約仲要話晒巴黎叫做留返歐洲

仆街玻黎 玻璃心到爆！
不過最柒都係木 下下要等到最後先續

先唔理你對facebook老鼠寫野打晒飛機
睇你幾條友講野未睇夠？一鳩樣
你幾個又幾時睇過我地講野
一言堂呀又 個個睇你講野
自己開個po囉傻西

唔會走啦

頭先有人一搬出黎
幾個會員即刻狂丁
條評曼聯講野鳩到仆街

評曼聯呢個傻仔網就咪撚提啦 鳩屎到不堪

平時講野鳩唔鳩唔知啦
呢篇文佢講得完全無錯喎

佢係有晒立場
再加一兩句讚就懶係好持平
痴撚線得好緊要

而家球市連鎖反應
佢班友冇鬆動
搞到最後全世界都係搶番同一個POOL既人

又一個因人廢言，都唔係討論

所有球員

加盟曼聯:
離不開一個字 - 錢

離開曼聯:
離不開一個字 - 錢

你唔見我同夜仔講到野 但就屌鳩你條柒頭咩
佢就真係討論真曼定義
撚似你條傻鳩講咩洗撚你否定
又淨係識話人黎黎去去幾條友 睇正負評呢d on9野咩
我之前同屎波爵屎嘈撚過幾次洗唔洗同你交代
人多就大聲d 你黑社會黎

羅馬米蘭拉素可以執既淨係諗到羅馬仔
sms今季垃圾
辛尼奧路威一排就收左皮

沙福領先緊

Manolas confirm 去祖？

主力都唔算後生
Ilicic巴勒莫起朵都成幾年前
而家都唔知幾歲

Manolas 唔好買
跌緊
今季fazio踢得好過佢

買到Florenzi 做RB就好

下 點解想要佢
4不像唔知邊忽勁

用番大米好過

羅馬個under掂唔掂 之前好似傳過下

呢個傳得最多係猁

算當打唔貴防守ok，大米應該走，搵佢頂一兩年俾Dalot接班

好灰，hehe走，成班濕鳩就留隊

大把人屌你
唔岩聽可以唔聽
睇多d評曼聯

Man Utd target Daniel James 'drops transfer hint' by deleting Mohamed Salah tweet

...And incredibly enough, James deleted the social media post from a year ago, although it cannot be confirmed whether the 21-year-old did so in direct response to the message....

好似係有個mu fan twitter同佢講
"想join us就del咗個tweet佢"
跟住過2分鐘就del咗

干地差唔多firm deal去國米
LKK啱價應該都thanks得

好搞笑，好似個小朋友俾人嚇兩嚇就跟住做緊

係就快

佢寫啲文好怪，一嚟係先讚後踩，而佢嘅立場講到睇錢份上係錯咁，但佢嘅立論又係騎牆派：我睇諒你年紀大要搵錢，人向高處係正常，但你的確係因為錢而走，所以唔可以欣賞佢？ 但最大問題佢又冇講到因為錢份上有咩唔岩

其實hehe個薪金比起班隊友已經算好humble

木狗簽人傾約真係好廢好無遠見

防守我覺得唔係好得
特別係mark人都幾廢下

算啦 唔續好過 一陣高薪但下滑又俾人屌到反皮

如果係重建，唔留佢/開太高offer都可以理解
Thx ander

先理解左個因由先

係木狗咁遲先搞到Open market先要開高薪
之前Hehe 無大球會爭

山狗開壞左先例 簡直係史上最差收購

嗰個評曼聯
首循環比猁狗強姦，仲講得出 「雖敗，猶榮」

好撚垃圾

Thanks 摩佬

搞咗個山狗困局出嚟，摩又續完幾炒，
要重建第一個應該唔續Woodward

係 好記得

唔關摩事啦，摩邊有權finalize 啲deal呀

佢D 懶文青筆法好尷尬
內容又片面

如果買右閘，睇死sob 會簽水晶宮隻英撚右閘

咪又係個admin鳩up
同呢度吹水無咩分别 網民一個
個page太柒我都無like

Royce Ferguson好啲啲
d精華link夠快夠方便

「雖敗，猶榮」個Po好似刪埋
佢自己都知柒

98年開始睇曼，支持左曼差唔多20年
由輝煌時期到費sir退休
睇住球隊由高峰跌到依家咁
無論輸成點
都未試過好似依家hehe 走而咁sad
真係好撚傷心

嗰時以為係反曼先寫得出呢四個字
輸到咁柒都衝出黎

有無咁誇張呀

Hehe 再見

未試過咁鍾意一個球員
賣beckham cron 個陣都無咁既感覺
係vidic 同費sir 走先稍為傷心

好過羊啦 真係老了

誇撚張真係

成個球會徹底崩潰，閑閑哋起碼衰10年

屌唔通走山齊士我先黎傷心

換到skriniar 就正

攻強守弱，但係打哂條邊都得，反正都無右翼

點解個感覺咁強烈，
因為隊波識踢波嘅正常人已經唔撚多

你呢句都幾有道理
但同時好撚悲哀
睇成隊曼聯我真係feel 唔到邊個真心愛間球會
可能現今球壇變左
以前大部分球員都係真係同球會榮辱與共
你睇以前對阿仙奴d 比賽肉緊到
依家全部養生足球

#mufc haven't given up on Bruno Fernandes. Solskjær has made it known that he believes Bruno is fundamental for next season. Sporting want at least €70m #mulive [a bola via sportwitness]

fred二世

又可以做水魚

無錯
你早續同而家續差好遠

屌想要havertz
岩岩睇利華勁撚到

真係超勁，不過應該80m走唔甩

性格計，我地起碼需要3 4 個skriniar咁硬倔倔嘅嘅球員

利華高層女似企硬 2020先放人
拜仁mark到實

Man Utd offered to double Herrera’s wages from £75k to 150k a week, 4 year contract. His agent asked for over £250k a week five years deal.

Ed Woodward decided not to pay high salary to a player who turns 30 at the start of next season.

如果係真走都無可厚非，真唔真曼就見人見智，但佢職業態度好就無可否認

費sir之後最唔捨得就係佢

新牙Fred

又話返蛆狗

同拜仁鬥？

勁撚到痴線
咁既高度 身體協調性好似d老鼠仔咁

我諗Hehe走冇乜人會唔傷心嘅
但傷心唔係佢走
而係一個有料而愛曼聯嘅人
比木狗投閒置散到最尾半季先傾續約

佢數據勁好多 50場31g17a

拜仁有德甲優先購買權

巴打，我都係咁諗，唔知點解c朗走果時都無宜家hehe走咁傷心 可能因為c朗走咗果時都重有朗尼

又後生，不過九成拜狗架喇

有hehe 咁有無haha

你咪haha囉

同埋睇bruno球王片已經屌打fred
嗰時傳fred 時期睇佢d j 片
已經覺得無野突出
黎到之後更加肯定係錯誤

摩佬簽人黎講
sanchez 同 fred 真係兩大污點

睇球王片牙fred長傳through pass都幾勁
不過而家仲未見到

黎曼聯既話會變廢架啦

咁仲買唔買人好

放工睇到hehe條片真係想喊

唔買 執左隊波佢

俾多半季fred仔
仲係咁樣柒下柒下可以goodbye

高d同起碼白人冇咁鳩先

Hehe都屌真係on9
人地來5年 有邊一場渣流灘
有鬥心 有態力要坐冷板凳 都無怨言
係場上交到表現出來

人地唔續就屌
問心個句係曼聯唔配有佢
好來好去唔得既
你話佢似迪馬狗咁走就話姐

屌 死拜狗有哥利斯卡要黎托

Bruno 有罰球有左右腳有重炮有傳波sense 同skill
70m 加個sanchez 比佢都得

哈 好行唔撚送啦

賣埋普巴直接bf+泰利文斯+新防中

中場 右翼 右閘 中堅都好迫切
有預感恐慌性購買會好似之前熱刺咁

Fred 其實真係要極大進步先可以比佢出場
無身高無身位好難玩
見佢有幾場比對手喺身後一拍就100% 失波加訓低
本身其他方面已經無乜突出
玩呢隻既話，我會比機會青訓
fa cup 可以出下佢鄧腳既

你呢啲on9仔 屌你都廢事 lan反出去啦 垃圾

都恐慌性左多年

舊年已經好多人留意到佢youtube片到控離腳

有部分係我地踢法問題
佢係鄰居個邊可能又係一個一線球員

#mufc are the frontrunners for Joao Cancelo (24). He will not be allowed to leave Juventus for anything less than €60m #mulive [gds]

Pogba 150m
Tielemans 40m
Bruno fernandez 65m
Partey 50m/rice 60m

LKK一換一啦

沙福特城3：0

無架啦 真係要慢慢執 每年專注補強個別位置
大手買真係唔會有得救

佢地加錢啦

都無咩盼望
即管睇下sob+phelan+管理層點砌返對波

人地點會來
祖記係意甲打橫行 穩陣有歐聯踢
我地爭前4都係問題

白lin一黎到仲災難啦，但係都肯俾機會佢，我覺得fred值得睇多半季

嚇一嚇以為又走埋

唔會，睇死今季簽2線 唔會比人擋得咁深

老實講 見步行步
最希望見到落得場既球員搏盡就夠

冇正選+同艾歷利不和

祖想換大米

Geoffrey Garetier: "PSG are seeking a world class goalkeeper - they have made an offer for De Gea.” #mufc [Canal+]

大手入二線又係死
熱刺有板你睇
蘇達度，卡普爾，拉美拿，查迪尼，保連奴

屌你咁repost
我都嚇一嚇
雖然都好大機會...

Hehe mata ddg 去晒psg就好笑

打包西牙兩子

普列錫好正

西班牙幫全面瓦解
p仔呢啲拉丁語系既又大機會走

mata抆水啲

無架，應該盡簽一兩隻潛力新星 之後就幾隻潛力無名氣

報復性收購

p仔見見地頂...
佢唔喊走可以睇多一季

好似季尾完約

樓上有人話我誇張我真係笑而不語

不如返黎啦反正係西咸都係半正選，btw小豆愈黎愈lm

當初哥佬係咪想增加bench depth + 培養佢做廢奴接班人？

個人認為佢喺曼聯嘅定位好模糊

mk

平嘅可以先續
點都好過free transfer on on 99

近幾年唯一幾個有火既球員都走 真係會失落

弊在木狗仲未做野呢

德甲都要鬥到最後一場

Woodward營運智慧高到睇唔明
一來hehe唔係亂開價，psg真係出到25，
約都完埋都只係要求20就留隊

本身等完約無晒議價力先傾已經係失敗，
之後自己談判位置落下風先嫌人老開價高。
Woodward 不如照鏡睇下自己，
有無能力唔使同人買斷搵到人個返嚟填返個位？
買斷果舊就唔係錢？
仲要係曼對球員吸引力一年比一年差

成日吹佢搵sponsor點叻，
但睇佢啲買賣續約操作球員管理真係柒到貼地，
拎住球員生殺權又柒柒下，
球員依家根本又唔驚你碌木又唔使驚領隊

華隊煞科出到？

其實有邊間大球會個管理手法係咁

利華件波衫咩事

你話佢有火真曼又得，話佢公關手段好又得
有邊個轉會會拍段片咁樣say goodbye

salford city升班

不過Hehe比人Bench咗1.5季
唔知會唔會影響到木狗唔同佢傾續約

7小福隊salford升到班

呢個迷摩page終於講句公道說話
佢為錢傾唔掂數亦都無可厚非
佢走只會覺得可惜同尊重佢既選擇
但咪講到球隊欠左佢又呢又路
佢的確係出需力交足功課
但球員需要為球隊出100%力係應份嫁嘛
你係要屌唔撚出力既人而唔係捧高交足貨既人囉

其實佢大可以唔使做呢啲嘢，
莫講psg係被曼knock out，
要做公關更唔應該造個真曼形象

橙頭

恭喜曼聯7小福擁有既沙福特城成功升上英乙

唔應該捧交足貨嘅人係咩嘢概念?
喜歡一隊波自然會捧一啲對隊波有正面影響嘅球員，咩嘢叫應份？ 球迷係球員老闆？

真係勁撚柒sad

因為free走得好on9
C7 起碼明買明賣

一個咁多球迷支持做隊長既free 走

升班升得好密

佢段片無咩問題喎
踢左咁多年有感情, 講返佢感受順便多謝球會同球迷

升埋上黎屠殺木狗

係呀，所以唔似係為公關去做
為公關都去刷psg鞋啦

好少見咁傷感拍片走

真曼

所以真係好sad

講真，Hehe又未勁到carry全隊，我地正值重建，唔出高薪長約都好合理

好來好去

真曼hehe

五年升左四次班CLS

呢到唔俾曼聯球員玩頭髮嫁，雖然唔知同踢波有乜關係

ig同twitter個個都話唔捨得hehe
係呢度班弱智先死屌爛屌, 扮撚哂另類思考咁

木狗 dllm
早死早著冇人可憐你

講真，木仔比啲誠意早啲續，就唔會有psg高薪長約嘅offer出現

出金手指緊係密
搵個踢開蘇超既adam rooney去踢半職業聯賽

費sir當年已經係咁
又係度賣弄另類思考

就30歲一向唔會開長約，同埋點解大家覺得早傾，Hehe一定收平？

免費送山狗比佢地啦

Thanks for these 5 amazing years

直頭要貼錢啦

Cls,係就快啦

點解你又講得唔會先
咪又係立場
完左喇 追po

當年韋帝聰明仔呢啲場場100%出盡力 比人屌到幾甘

咁宜家係咪費sir當年呀
一係你指出染頭髮同踢波有乜直接關係囉

巴布染完頭髮好似踢得好左

真係無關係, 整個頭嘥得幾多時間
山狗唔整頭又唔見好得去邊
小花同阿古獸染完金毛咪一向有表現

2019年5月12日
木狗死全家

咪係，踢得廢就廢啦，阻瀨又瀨，瀨頭髮仲肉酸過瀨地硬

個邊巴塞衛冕西甲都傳要炒教練

唔係今年德里雙雄柒，佢都唔會拎

hehe咁有HEART都賣得 DDG POGBA有價都可以

係時候睇列狗

其實要屌無表現就直接屌
唔需要拎場外野一齊講

Rooney上場差D做罪人
互射十二碼第一個射，點知巴治奧式炒飛機兼拉傷大腿
好彩Chris Neal救左兩球先有得去溫布萊

ching真係有睇
我淨係知有件左腳中堅聯賽入左十球

木狗食撚屎 屌你老母真係好撚嬲
未撚聽過有球隊咁樣free走一個當打主力
根本佢晨早開始同hehe 傾就唔會搞成咁

去晒溫布來睇波

唔知有冇人講過
FC UNITED降左班
即係FM下季唔會見到佢
要刷先刷到

無史老
係咪因為比英足總查緊

當年C朗同貝碧，場場都gel行個頭
又唔見呢到啲人屌佢掛住玩頭髮

件左腳中堅叫Carl Piergianni,上季幫球隊贏左聯賽冠軍
Salford 仲有個曼聯青訓叫Devonte Redmond.今年一月俾曼聯U23放棄後加盟打正選,半年後就有杯捧

咸爺型撚到

仲話條撚樣識做生意， 佢幫啲贊助商含就叻， 乜撚pogback, 山齊士彈琴， 仲有成班友玩ig 做on 9 嘢，屌那星搞到好似啲NBA 黑鳩咁， 個個未以為自己係大佬囉。

淨係一味賣曼聯個名呃錢， 成績又交唔撚到， 續蘇B 又係為咗等班球迷J, 好撚童話好撚勵志呀。

列斯竟然嬴緊

點解用竟然？
戰術大師唔係流架喎

列斯次次升班都係衰收尾

因為佢地次次去到呢d位會自爆，唔想升咁

都未收尾，入埋決賽先

剃左鬚後生返

Lm

james官宣未

我當官宣左

其實上半場打得好差 下半場多左空位先攻得入

究竟我地買唔買到取消佬呢
人地會唔會有歐聯唔揀揀黎踢歐霸

留係蛆年年最少一隻杯, 過黎連飛機杯都無

唔敢講人地一定啱 但外國曼迷起碼有正反意見平衡下
香港輿論一面倒吹捧靴 恐怖到好似比人洗左腦咁

有幾恐佈

又古天奴 又戴巴拿 將人地唔要既高價棄將買返黎重建 真係食硬屎

加埋bale同james, 我曼新四大尖刀

淨係睇反靴果幾個CM?
話佢貪錢果d 全部得一兩句money money, 完全唔當木狗有錯咁,
大把人覺得唔應該放, 話my favorite / sad

Well people here feel he's easily replaceable sooooooo.
But we'll miss him,no doubt about it.
>> 串緊類似連登班人話中下遊求其搵件一樣

we absolutely shouldn't have let him go, I get why he's leaving, I can't blame him

One of the only guys who knew what it meant to represent us. Always played for the shirt and showed passion, determination and drive like no other.

Can't believe we let him go and offered contract extensions to Young and Jones. Mind boggles.

Goodbye Ander, you've been one of our better players.
Unfortunately a contract should've been sorted long ago and Jose left him out so it's come to this.

Give him the captains armband

Contract should have been extended a while ago. But let’s not call out the club for it’s outrageous incompetencies. Plenty other places to do that.

有人話佢貪錢, 都有人回:
Annoys me when our fans say crap like this. Have you seen what some of our players are earning here?
Stop being bitter.

The last vestiges of leadership and passion walking away from the club.

果度d 有point既反he咪又係信木狗話拋個200k出黎,
last minute 先開價呢個問題又係同呢度一樣比人忽視

仲有 維度爾 拉莫斯 傳曼聯組合

馬廸接班人，Declan Rice SOB有無興趣?
雖則我地仲有麥湯

根本上年唔續就應該掛牌賣, 得返一年約都應該收到十零廿m

不斷強調200k 果班人先比木狗洗腦
係咁放風出黎講到曼聯好大愛咁overpaid 200k+4年約比佢

前幾頁先有人po過費sir時代甚少比正選球員得返一年約Free 走
木狗大把時間唔搞, 之後等到open market 都仲係開2年約120k
到見到skysports bbc 都話psg達成共識, 先急急腳開200k+4年?
轉會唔係打fifa咁最後24小時話簽就簽, skysports bbc出得就已經8899, 新聞都出左個幾月,
人地 (包括佢屋企人) ready好哂走, 你先話自己好大愛開200k
然後就有人話佢貪錢會唔會本末倒置左

企係球會立場
正常再上一季6-7月就應該當DEADLINE咁傾
冇結果預好後三個轉會窗有價好放
同時ACTIVATE多一年到今個夏天
咁就唔會人財兩空

一路傾緊就話大把時間唔搞
我夠識講hehe一黎就已經要求250k 5年約唔係就唔續，木仔死都唔肯offer先放到風出最後嘅offer係150k 4年約啦，根本大家共識差咁撚遠，傾唔成可以有乜好屌

真，根本傾唔掂數

曬氣啦，得返一年約可以賣得貴去邊，到時賤賣咪又係屌柒木仔
hehe光環咁大，根本成件事就係留唔到hehe喺到嘅話，賤埋又好free走又好，無論乜點都好呢到都會屌柒木仔嫁啦
企喺球迷角度，我寧願俾hehe踢多年之後free走佢，反正hehe就算free走都會100%出力踢，對球會都有好處，另外hehe free走r到高薪靚約我都為佢開心

hehe續約單野上季初已經講緊，成日話clos
所以今次我唔係好信木狗會拖到最後一刻先同佢傾，
似係傾唔岩個價姐

算啦，都已成定局
見佢搵到份大約都開心嘅
最柒嗰陣黎，最柒嗰陣走
首尾呼應

Thanks for Ander

你activate左即係有2年約同時有2-3個轉會窗放
放到25m左右都唔會話賤放啦
同埋係唔係賤放係睇木狗談判技巧
古圖打龍得1年約都賣到35m

預左PSG以本傷人嫁喇，但我相信佢有正選踢既
PSG中場中個位冇乜人，佢中場拍Verrati應該幾好睇，兩個都有火

古圖名氣大咁多，又Golden Glove，WC Dream Team

如果下下都提早一年activate咁點解唔直接簽多年約
去到最後一年activate呢樣野好明顯就係保障緊個球會啦
再講你用古圖黎比較仲好笑，古圖世界龍門top5, 後生 ,龍門黎講又夠高，同hehe點比？

對hehe 離開感受深,多少因為費sir退休後
隊中踢到以前果場拼勁,熱血既都無幾多個
好似以前費查,星仔,史密夫呢種落到場比晒你
仲要往往係大賽球員,到重要比賽就有發揮

向好果方面諗...麥湯下季應該會有更多上場時間
知道著起件曼聯波衫代表咩既青訓

保障球會又唔適當使用咁set黎做乜？
另外DDG得1年個陣咪又係一開波1xm報價
最後傾下傾下先29m加埋navas
木狗傾到合適點會話佢賤賣

Manchester United squad vs Cardiff:

De Gea, Romero, Grant, Valencia, Young, Dalot, Jones, Smalling, Andreas Pereira, Fred, Pogba, McTominay, Garner, Gomes, Lingard, Mata, Martial, Chong, Rashford, Greenwood. [MEN]

仲以為有得睇埋hehe最後一場
得返華隊長

出下羅美路啦

唉 最後一場想睇hehe出下場都冇

點樣不適當使用呀，學你咁亂咁activate就真係唔適當使用喇
同埋你咪乜撚用ddg黎做例子啦，完全兩個級數黎，有乜好比較，同埋以得返一年約嘅hehe唔賣俾英超根本就冇可能賣到靚價，我係psg點解唔等你完約先高薪free你返黎，要俾轉會費你曼聯賺？你以為自己賣緊嗰個係灸手可熱隊隊都爭住要嘅超級球星咩

你用藍斯，安利簡呢兩個相同級別，類似情況咪可以睇到其他球會點run囉，如果上面兩件咪係free走，你覺得祖記會買咩

預多一年時間有更多bargaining power都叫唔適當使用咁點先適當呀
你食懵左定未訓醒呀
人地見你重有年半至兩年約係到慢慢等定走去揾第個好d呀
咁既然唔係你講既超級球星咁係前多一季到今個夏天呢兩年都傾唔掂又賣唔到 咁重唔係木狗責任呀
況且而家球會角度人財兩空佢更加責無旁貸

D會見你得1年半年咁梗係無寶不落啦
而家講緊要提早續約
假設兩年前傾掂4-5年約
到完約31-32歲剛剛去到尾聲
畀佢用自由身傾肥約
咁呢個係咪一個最好既處理手法？

請問今次保障到啲咩
再者 宏觀成隊波 hehe點都值要預早續啦下話

but there’s a chance you’ve seen the last of players
上場講完咁依場唔出果d係咪有機會賣

如果下下預早一年傾咁點解唔直接簽多年呀懵撚，我直接簽10年約玩撚到30歲續都唔使續添啦，齋up我都識啦
再講如果有心續，用一年時間傾點會有可能deal唔到，講到尾就係大家用左成年時間傾都係因為價錢問題傾唔掂，以球會角度講，要賤價賣出去點解我唔用多佢一年？你唔好講到hehe真係可以賣到好高價咁啦

點解你覺得提早一年續，hehe就一定會同你傾得成先？首先你隊波又唔係班霸，你可以保證到啲乜野瘴一個28歲仲未贏過一次聯賽冠軍嘅球員，佢嘅下一份約可以話係影響之後成個生涯嘅約，嗰年曼聯仲排緊第六，點解你覺得hehe當時一定會咁早同你續？

你睇皇馬曼城個d邊隊唔係預早一年傾呀
有心續有方向一早就傾啦傻閪 下下等人乘虛而入
C9都賣到20m啦 唔撚係憎西班牙人貶到人唔值錢咁

半夜三更個個回覆都咁大篇

你事後炮咁諗容乜易，你諗下點解球會要開3+1,4+1呢啲約先啦

咁不如你講下咁幾時先要預早傾

咪講左要有 deadline
套現同續約雙線進行囉
而拖到尾得到d咩？

乜撚柒啦，咪講撚左除左英超囉傻西，如果木仔真係好似你咁為左20m賣返hehe去同聯賽就真係笨柒喇傻西，同埋c9走嗰陣幾撚多歲，hehe今年幾撚多歲呀，咪撚坐住個腦啦

套乜撚野現，都唔撚值錢點解唔用多一年？
唔通你得返一年約拎出去賣皇巴拜會搶住要咩，就算早兩年，有兩年約嘅hehe都冇皇巴拜話要搶啦

冇hehe

上年唔係傳過巴塞想要？

你到宜家都唔明點解psg會肯買，係因為唔撚使錢呀，成日話賣話賣，你可以賣得去邊隊，根本唔係唔使錢就冇大會想高價簽呢類工兵型中場返去踢後備
大大個安利簡，藍斯做例子比你又唔撚聽，係要拎ddg古圖黎比較，都唔撚同級數，完全唔知你想點撚樣

你咪撚弱智啦 早1-2年hehe真係賣咪又係27-28
C9走個陣咪又係27
咁你講到佢咁平庸賣去同聯賽結果咪同C9一樣
咁如果唔係即係可以賣出去其他聯賽啦
你老母生個腦畀你用架

事實上續唔到係應該要賣
木狗呢d買賣操作好撚水皮

係，不過巴塞都係想免簽，唔係買

咁點解肯買 因為得1年
大大個安利簡教訓係面前
提早傾提早續又話唔使
套現又話冇人要
講你又唔柒聽 都唔知你想點撚樣

事實就係hehe賣俾英超就可以賣到高價，放其他聯賽就賤價，拗乜撚野

你用下腦睇下自己打乜野啦，psg宜家肯簽係因為完約呀，仲一年，真係坐撚住個腦
提早續球員就肯簽？28歲hehe仲有兩年約點解要同你一隊排緊第六嘅球隊去簽人生最後一份大約呀懵撚

下雨天總掛念hehe
球場上那可愛片段

重有兩年個陣約拎歐霸喎
當頭起既時間點解冇希望
佢又唔係好憎摩佬
而上季排緊第二喎 真係腦生草

你要咁樣假設木狗係咁廢咁冇辦法

The La Liga champions attempted to sign him last summer but could not agree a deal with Manchester United. However, they are now hopeful that with Herrera's contract entering its final months, they will be able to agree a deal with the player in January, and sign him on a free next summer.
根本個個大會都等免簽，講到好撚多大球會想要咁，為左少少錢夾硬賤賣佢去其他聯賽嘅中遊隊對球會同球員根本就係雙輸

幾時假設，一係你講下邊隊會想高價買hehe囉
上面幾個例子都講證明啲大會係唔想deal係想等free走，你就一廂情願覺得hehe好炙手可熱個個都爭住要，可以喺英超以外放到高價

Barcelona have reportedly made a £22m approach for Manchester United midfielder Ander Herrera.

However, El Gol Digital claims that Barcelona have now entered the race with a £22m bid which United are willing to accept.

當然呢d都係傳 個陣曼聯回60m

如果提早傾但傾唔成 無人會屌木狗
依家就係屌佢唔早啲傾呀 你明唔明呀

排第二都唔之後就同佢傾續約都唔肯續，點解覺得排第六就會肯續？
同埋你唔好講到歐霸好撚大吸引力啦，有大志少少嘅球員都唔會滿足於歐霸啦，一個職業球員想贏聯賽冠軍根本就係最基本嘅夢想

冇人會屌木仔
根本續唔到hehe呢個曼聯最大光環嘅球員，木仔點都會俾人屌嫁啦

個陣好撚明白贏歐霸為左打歐聯
球隊處於上升趨勢 個陣時最好時機解決續約問題

其實你話到hehe唔係咩大星 唔免簽都無人要
咁如果提早傾唔係反而機會大啲
點解木狗唔早啲傾呀

搞清楚 木狗點都會俾人屌
好似lin咁 好似摩佬咁
係抵屌呀

凌晨5點咁熱鬧
曼區全部外國巴打？

根本早啲傾係好事黎 唔明點解你咁反感
依家遲傾 開始有後果 就唔好怪人屌鳩木狗

前鋒華 ig真係痴撚線

你以曼聯球迷身份去睇，目標係定喺踢歐聯係好正常，但係我相信任何一個有實力嘅職業足球員都不志於此囉，再講你上面話hehe係唔憎摩狗，但係嗰季摩狗都冇將hehe放去必然正選入面囉，得24場英超正選咋喎

仲有 木仔點都會俾人屌嫁啦 依啲假設野就唔好講
今次依單 木狗一定責無旁貸

既然你講到提早傾係好事，咁點解唔27歲傾？點解唔一早簽8年約簽到30幾歲，咁咪傾都唔使傾囉
最後一年先傾就係保證球會續約嗰位球員係經歷大傷，冇跌waff，（特別係臨近30嘅球員）咁咪保證到球會利益囉，不過年輕
球員/球會icon球星又係另一個講法囉

提早傾但係傾唔成就冇人會屌木仔？呢樣唔係你假設?

有予我曼手足睇F1

既然你講到提早傾係好事，咁點解唔27歲傾？點解唔一早簽8年約簽到30幾歲，咁咪傾都唔使傾囉
最後一年先傾就係保證球會續約嗰位球員係冇經歷大傷，冇跌waff，（特別係臨近30嘅球員）咁咪保證到球會利益囉，不過年輕球員/球會icon球星又係另一個講法囉

咁你覺得hehe值唔值得早啲傾

唔值，喺我眼中黎緊值得早啲傾嘅係普巴ddg福仔馬仔碌梳大碌呢6件，留到黎用就最好，就算放出去都有市有價

lin有市有價都會永留曼聯

ok 無問題 大家觀點唔同
只想話好多人覺得hehe係值 因為佢係play for the badge, 係隊中需要既球員etc. (詳情睇番上面一大堆英文個post) 所以先屌鳩木狗
可能你覺得依啲條件唔值 但係唔好覺得啲人係盲屌木狗

睇左曼聯差不多有20年，以前曼聯賣既人都係d踢唔出水準 (e.g. Miller, Djemba-Djemba, Veron), 有離心 (e.g. c朗), 又或者係要多d上陣時間 (e.g. O'shea) 既球員

一個有實力，上場會同你搏盡既球員咁樣free走左，真係見都未見過

#mufc and Tottenham have had Youri Tielemans on their list for years and agents have been in touch - no concrete offers or bids made so far #mulive [hln]
仲唔出手好快又冇埋

今年買人唔該爽手d

話時話摩納哥有機降班

享利

猩猩走硬，施丹又唔放佢入球員名單

一個古仔 一個巴利
200m easy

早

點解華隊無告別賽 唔係踢夠10年就有啦咩？

退休先啦

朗隊都有啦

好難先搵返個po

Leicester want to keep him, but they don’t have an option to buy him. Monaco were asking around £40m in January. Tottenham and Man United have had in on their list for years and agents have been in touch, but no concrete offers so far. Neither an official bid.

呢個早一季就要爭啦屌

還掂都係，一次過清西班牙，南美幫啦

我估今晚睇到hehe同華西離場 我應該會喊

古天奴唔好咩

hehe都無份踢

點解咁即係最後一場已經踢左

captain armband都未戴過 當初個個都覺得應該佢做 然後摩狗俾咗普巴

清埋班黑鬼得唔得

最後會得返英撚

清LKK Martial就得

走了，全都走了

會員同球員都戇鳩

木狗真係食撚屎啦屌你老母

hehe唔係星，唔通PSG買返來真係報復性收購？
講出來都唔怕俾人笑

Coutinho Rashford Dybala

psg簽就係星？同埋唔撚使錢嫁，買？
講出黎都唔怕俾人笑

講實力，點會叫得上星

希望今晩可以用一場漂亮嘅勝仗煞科

季尾大米走未

jones + 屎波中堅 準備失波啦

國家隊都入唔到，有幾星呀

咬到而家

應該有白Lin

戇居居坐撚左成年, 唔走先奇

左羊右華 中間jones + 屎波
唔講以為紀念賽

最好隔離嗰三件一齊last game

我靴仆街木搞到我仲可以鍾意曼聯啲咩

引戰王真係煩

唔好爭 4件一齊啦

連Dalot都要70分鐘先有得出
佢真係齋坐

連hehe都走 人生冇意義了

直覺話比我知 今個夏天 水魚曼起碼會買一個big name
到底 係 大巴拿 定bale 定古一招

佢真係好乞人憎
個個留言都係想屌人咁款

Messi

女子隊攞左英冠冠軍

hehe都走埋
DDG都留唔長了

真ge話當然大巴，起碼後生仲有得博下
唔踢得都靚仔賣下波衫先
個件老弱賤兵要黎把撚，人工又係一定高

換血真重建
但唔好歌買冇用big name了

成鳩日炒人地男子隊掙氣d啦屌

走左hehe 入多個白Lin

新派路

bale boateng

白lin係咪傷左

Sandro Tonali先是真命天子

lan la 回塘龍

嘩真係白lin咁嘅樣

前曼聯球星貝碧托夫：「繼上週我們談論過由里奧費迪南出任曼聯的足球總監，現在媒體又轉為討論費查，但是……為何不可以是貝碧托夫呢？我擁有運動管理的學位，還有教練的執照。這是一個重要的位置，你需要成為領隊、球隊、與及管理層之間的連繫人。曼聯需要找一個可以對此處理得宜的人物，我清楚明白這份工作，如何可以做好，這一切都在我腦海裡，而你需要準備好這一切。你不能因為自己是曼聯的前球員，就期望他們會給予你這份工作，如果僅僅以此為標準，曼聯將會因此而犯上錯誤。」

下季又古天奴又巴爾又戴巴拿又占士
仲有山神回勇
重奪英超不是夢

lebron james?

呢件真係成個派路咁，防守仲硬淨d,睇佢球王片18歲真係超撚晒班

我有呀
呢排仲玩緊 f1 manager

唔轉過來？我一槍打爆你個頭

冇冷氣會腳軟，打龍都唔得啦

咪又係咸爺Bot狗Max上podium

我覺得他可以完全接hehe個位

Saul->City
105m

玩哂啦 哥狗

Benz火星車

Mata子係咪都要走

Source?

佢踢法似普巴多過hehe

佢今年真係working holiday

不過疤真係想放古一招 其實真係可以諗下 打過英超 又踢過猁 一個唔覺意又變另一個名叔

打攻中果陣係幾勁 遠射 盤扭 比波都係world class

比起大巴拿 我諗古一招即戰力適應力都應該比較強

但係就要比個攻中位人踢囉 大巴拿都係一樣

拎黎踢邊真係算9數

決心重建就咪J啲luxury player啦

你班人都幾奇怪
個頭屌木仔買big name
但自己又係到成日ff 買邊個big name

FF下又唔駛錢

係專FF埋d係可能既targetFF都要有個譜

ajjer 呢d為錢為著落 無感情既好易鬧情緒

普巴捨得交transfer request未

如果打41212 買大波拿踢1位都合理既
普巴打偏左中場

支持

想走都賣啦，反正都留唔住

順勢續埋軒達臣都好

可唔可以介紹下

我西三子 一個走左
另外一個呢排冇乜心機
一個就完約又係未續

中場走兩個 必須要買人

當普巴留到 都要買一件防中+一件跑9駁腳中場

你都傻既

人地可以話係兩班人黎嫁嗎 你下下點哂名咩

係咪

係咪barella???

係

我支持出哂青訓打護級

馬達同ddg ig

木狗：呢個好大陣殺氣 不了

當日我講過類似既說話，比人屌都傻

又話咩現代足球難用青訓爭冠
又話我愛青訓寧願輸波
話一定要買big name先維持到隊波實力

點知e家轉晒口風

一定二元對立既咩
我唔撐死追星 但更加唔信成隊青訓靠得住
不過你寧願輸都出青訓就另計

唔買big name都唔代表要靠青訓姐..

為知叫J big name?有手足拎巴爾同大巴出黎，純粹比較下都叫ff?

Premier League
1 小時 ·
#PL 有邊幾間球會曾經捧起過英超冠軍獎盃？今日一齊嚟重溫下。

firm? 呢件可以完美頂替hehe ，不過我地邊會夠人爭

pt做dof pt去拍戲ok?

平心而論
以人工咁計,J下意甲班窮撚都冇乜問題姐
宗師同屎波咁撚柒都高人工過哂佢地啦

好多2x碎人妻係條街

今晚睇笨屎再睇我曼

想拉利贏返次

比你燈死哂

乜撚野即戰力

係都去juv la

算啦今年半季冠軍都贏唔到

希望今晚手足唔好周圍辣火頭

買咗佢 一係打左 一係左攻中
你想放馬仔定普巴？

六弟 一個決賽都無份 有咩資格辣火頭

屌你踢撚到降班呢到都有人出去辣火頭架啦

辣到先算啦
就算第二仲要等歐聯

唔係要放哂2個咩

福值

曼聯第六，加Wilson chiu 上水，有冇得踢歐聯？

佢竟然唔提lin LKK

一季波邊賣到咁多個

馬、普我都睇會留

屌 連古天奴都想要

如果古天奴同Dybala既傳聞係真，都幾肯定Ole出年會主打4312呢個戰術

如果105m 買saul
倒不如續hehe好撚過

我地出名攻中墳墓
仲買大巴拿 古一招
來到又佔中 又爭波踢

福唔撚值？你知唔知福身價幾多呀

俾你提一提 佢陣間有補充

自定青訓，新英人+球會icon唔撚值
係喇hehe最撚值喇傻西

我知呀 報紙吹一億去巴塞

講完我都笑左出聲

貝碧做足球總監就正

呢個年紀嘅福仔賣出去唔值一億？
lermar都7000萬啦

下季慢慢俾麥湯上位頂馬迪
我當普巴留隊，都仲差一個中場位
咪再買攻中
打返433好過啦

英人+後生一定值1億以上

利馬賣左未？
後生要成億既得古天奴 丹比利
福狗有冇佢地一半實力 青訓料

好勁 把長髮好似派路

係英格蘭有可能既
出到去就減半都冇人買

條大眾撚又代表大眾話福仔都唔值呀

利馬未賣？
你瞓撚左幾撚耐呀，咪7000萬轉撚左會去下體囉懵撚

唔覺福頭會賣到一億
不過一定值錢過靴里拉

白Lin 2號都幾唔錯

Rashford 應該70M有人買嘅，一億就

是但一件柒頭利馬都有7000萬啦，福計埋名氣呢啲點會冇
先得嗰21歲

準備睇班小學雞又用捧埋d傻尻黎串尻會員連嘉風特

狗會開緊-1.5 -2, 傻撚咗?

福冇丹比利一半實力

福應該點都值70m
靴應該點都唔值30m

唔怪得福真係覺得自己好撚勁
睇下會員就知
信到十足十

福唔值錢
丹比利勁過福一倍有多
繼續睇條大眾撚嘅偉論係乜先，佢成日話代表呢到大部分人嫁

呢個係一個Fred都賣到50M既市場福頭真係要賣點會無市場

7000萬賣到返黎binc
佢既料過多幾年同聰明仔黑碧一鳩樣

呢到得你講覺得福唔值錢咋啱，大眾撚，你啲大眾呢

宜家冇人肯拎住個波喎 個個企身後等運到

Fred係曼先會俾5000
哥狗頂盡3000

用fred比
福狗值一億出公海睇下人笑唔笑

d翼閪能到咁仲打翼 買到右翼先講啦

我曼係咪鐘情10號仔？

出公海問下值唔值
係度打飛機有撚用
龜頭連加特

柒到出去公海搵人認同，咁你快啲去搵啦大眾撚，呢到冇人認同你喎，扮柒頭扮大袋
我地就真係成班笑緊你喇

話普巴值一億公海都會笑

即係公海班反曼連登仔話值就值?

咁你咪出去搵認同囉，喺到柒做乜

值唔值一億都好 點都一定值錢過靴

應該叫佢去利狗狗竇問，到時人地話20蚊都唔值佢都信嫁

即係唔敢？

拎29歲同21歲俾 你都幾聰明仔

出公海問有意思咩。。。

咁你去問未呀懵撚，呢到係得你需要搵人認同咋喎

岩呀同你一億都信咪一鳩樣
福連曼迷自己友都場場屌 咁都值一億

岩呀 所以係度打飛機話福值一億就夠

你以為自己邊撚個呀，你屌兩屌就跌價

妹都俾人場場屌，但佢值一億

頭先雀連講緊福值得早啲續約不過靴唔值
跟住你話福唔值
但係而家福嘅價值點都大過靴
所以福唔值早啲續嘅話靴更加唔值啦

Good luck and all the best ander

俾佢呢個球評家日日屌，屌到跌曬價啦，全世界啲教練都睇住佢架，成個世界都圍住佢轉嫁

留名睇佢繼續柒，繼續兜

木狗肯買d實際既人未?
左右閘各一, 翼各一
中場買件有實力既

妹係8000萬現兜兜買返黎
用8000萬去睇佢表現係正常
人地期望佢交8000萬質素出黎
同埋屌普巴都係一半半

福係青訓上黎
虛身價 咁既表演都場場壓倒性被屌

有得比？

其實我不嬲都唔撐雀連，不過覺得福頭唔值錢既不如去睇下而家英超球會買一個後生英撚要幾多錢再屌人

講緊係連蘇蘭基都賣到差唔多20M歐元既年代呀大佬

兩個都值 唔洗嘈

重有人信山狗收錢踢波

你咁講大個福既唔該都最last minute 先好傾約呀
Sorry jones smalling 唔係最尾一年先續

你咁講所有青訓都唔值錢啦
皇馬阿辛斯奧場場都俾皇馬啲人屌，又係青訓上黎虛身價，你去問下5000萬皇馬放唔放俾你條懵撚？人地睬你都有味啦

就咁睇
好撚勁

唔洗講咁多啦
係班針對撚面前英撚=原罪, 其實都唔明佢地仲捧曼聯做咩尻

狗咬狗1001

呢隊成日都狗咬狗

18歲踢撚到28歲咁

1001

波都未開又1001

禽晚咬通宵咬到而家
好似唔使訓咁

球皇片都廢就仆街囉

Fred

屌人大眾撚嗰個難得有幾個like
Cap晒圖咁 鑲起佢嘛
以為你清高到唔撚理幾多負皮架
跟尾跟得幾快

阿辛斯奧唔係皇馬青訓黎=.=

條友唔知18定19歲先去蝗狗

有風傳呢個咩
講真 呢d 18歲仔踢得好既
所有大會都搶啦
稍為有腦都唔會黎獌聯

上面得幾個like嗰條柒頭咪你囉傻西，屌返自己轉頭？
呢鋪咁撚柒我真係要鑲起佢喇

Vinicius Jr. 係唔係蝗青訓

希望hehe Valencia 繼續置頂